[DCAU] The Death of Superman (2018)

原來已經出左3個月
來加速吧

推

冇人睇?

WOW

DCAU

有咩問題?
DC animated universe 係叫DCAU

咁我用DCAU問題係邊 ?
請指點

N52企開d啦

link都俾埋你仲問

分得咁細做乜 咁動畫宇宙叫開咩？

DCAMU/ DC New 52 Movies

幾好睇，返拍左Doomsday個集，不過呢個超人後生d。

超人算唔算頂峰最好打嘅時候比doomsday打死？

咩比打死，明明係同歸於盡

明明比人打到噴曬血最後插死埋，超人好明顯唔夠打，最後岩岩好打得死only

咁唔係同歸於盡咩

打得死都唔叫同歸於盡
又無人話超人戰鬥力同佢一樣，但結果係同歸於盡